[集思廣益] d大陸仔話我地俾人利用喎

代朋友po

無知真可怕
應該點好好教育佢地？

大大力錫佢春袋

叫佢地仔細讀 中國憲法 再問佢地信唔信

Block

叫佢坐冷氣房看香港廢青暴動

支持佢出街遊行反反修例人士

資料蒐集 批判思考 中心思想
學識再黎講野

d大陸仔都比飛機杯利用

我都有個大陸朋友係咁
一撚樣

利佢老母個閪用
叫你朋友遠離白痴仔好過喇

中國憲法話，人民有言論，集會，示威既自由

可以先同佢理性討論
如果說服唔到就由佢啦

認真

叫佢去呢度

係由大陸人主導的網站

以覺醒的中國人各度看問題

當然 如果vpn不可靠 就不要去

叫佢上網睇下條例 了解下翻牆有咩後果

有架

你歌頌共產黨咪得

世界都係你利用我我利用你啦

自推

推介比所有翻牆的中國人看

咁樣講佢係咪睇熟哂送中條例
咁心水清唔直接講有咩問題？
懶係大支野咁

有邊個唔係俾人利用
我俾反送中利用係心甘情願
佢俾中共利用係身不由己

Send俾佢睇

無知真係好可怕

係 我地俾林鄭利用左 搧動我地示威
快d清算林鄭啦

放六四圖同佢講，我們最相信中國了

8964